集中戰線 無忘初衷啊 大家

集中返對政府施壓先啦
明明警權問題仲係有好大社會關注,大家諗住唔理啦咩?
連儂之類唔好晒太多精神落去

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

push

Push

對準政權 做主線任務!!

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

攪, 但唔會投放過多時間資源, 用小小memo, 筆同包書膠, 係社區層面make到下noise, 匯聚民意, 緩解抗爭者負面心理, 都回晒本有突了.

推

TVB不斷扣緊大家民意

雖然唔係五大訴求之一，請長期作戰

(置頂) 真普選抗爭三部曲